究竟怪獸與牠們的產地個產地喺邊

淨係知呢個故事關於搞基

一直以為個故事會係跟住佢去捉怪
點知最尾都係變咗打boss